點解你要係我想認真嘅時候咁樣玩9我？

我地係係club fd搭fd咁識嘅，個一日其實已經叫做確認左大家，但係冇下場嘅，之後有再約岀黎，其實大家開頭都知呢啲關係係唔會長久，直到有一日，你問我幾時會帶你返屋企，就係呢句野，我好on9咁以為你認真左，咁我都覺得你幾岩我，我都想試下同你落去，但係！點解我一有呢個諗法之後，你就話要分手？點解你要咁樣黎玩9我？
我呢幾日見到香港咁樣，已經心情唔係幾好，又要冇啦啦病左，再加埋呢件事，你知唔知我真係好辛苦？我幾日都食唔落野，覺又唔唔着，夠竟我做錯啲咩？
我知你都有上連登，我相信你睇到嘅話你會知係我，我只係一個好想繼續同你一齊嘅on9

中出即飛好走啦

係club到認真你就輸了

我而家真係輸曬tim la

有無扑

正乜9？

歡場無真愛

成件事有無一個星期

屌你咩，點會冇？

垃圾感情post收收皮好唔好

唔好講大是大非之類
落club都咁認真，你係咪太high